點解是旦三隻字+效應 大家都會諗同一樣野

麥當勞效應

乜撚野效應？

冷氣機效應

我乜都諗唔到

特朗普效應

是鳩彈效應

㊀⑨⑨⑨

曼德拉效應